有人係地鐵站跌左野

係樂富地鐵站 已經交左俾客務中心

push

我識佢 連登仔黎